宜家好似報警說有黑衣人就會即刻到

呢個叫唔叫做一個bug ?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1/10

133

打到CHINAZI
我地750萬人 要聯同 全球人 對抗習維尼弱智小學生

如果真係有事要搵差佬
即刻話懷疑黑衣人乜乜乜, 應該狗衝出黎

18區齊齊call999

警察可以問電話公司拎

千其唔好用太空卡啦打電話
要用就用自己號碼丫 知唔知丫手足

唔？

點解？

有咩事用自己號碼 警察都可以搵得返你呀
用太空卡追唔返你係邊個嫁

仲應該唔會比狗告虛報
因為個犯著咩色衫係唔應該影響警方既行動

曲

曲到咁直
搞到以為係5毛
定真係5毛？

負皮我比既

用太空卡

呢個就一定架啦

要利用呢個漏動去做一啲野

仲可以做多啲，諗多啲

曲到圓

膠

正路

屌諗起之前有個阿婆犯不斷打電話罪